From Software 新作《Shadows Die Twice》

fromsoft

萬眾期待~

等睇完勝仁王

無得輸啦

買買買買買

臨尾又去畫中世界

宮崎英高：俾你見識下點樣做仁

擺明挑仁王機....不過對from 好有信心可以完勝
不過見到activision個名有D擔心
咁仲有無其他BB2消息

from software
其實我覺得仁王好撚柒悶, 呃下鬼佬就得

飛索果下有天誅feel
開門果下有dark souls feel
D戰鬥劍對劍希望做得好D

之前估呢隻係，而家呢隻都唔係，就算有都要等幾年啦，何況一早開左聲無做魂系列

幾好玩,D人物做得幾靚,操作都算爽快,動作遊戲黎講算係咁
不過故事求那其,同埋真係抄DS抄得幾足

D女角色 全部都好撚正
阿勝，誾千代同福

暗榮無野好,係整女角有一手

仲有playstation果邊發佈會可能仲有消息呢.....始終BB1係sony exclusive可能2都係呢

果下劍反好撚，打得又順，fs 整act信心保證

個人認為，

宮崎英高當年搞BB都無時間理DS2 搞到出事 而家佢主導Shadow Die Twice，就算有BB2都唔會係佢監製

可能要PS5啦

睇4chan講BB2仲未開始開發

個人分析
成條trailer都冇閃同翻滾 刀反就好多 可能想整套同BB同魂唔同FEEL啲系列
多左隻義手做武器 應該雙手都多啲武器類型
最重要係見到可能用隻義手來飛來飛去
BB同DS都比較平面 成套應該可以自己去高位再落下攻擊

真.仁王
其實有小小失望, 老賊又話唔整DS類動作遊戲, 想試下新類型嘅m系遊戲(起碼有個現代版天豬都好), 睇片感覺就好DS味重,
無咩機會可以陰濕殺人

明明叫SEKIRO: SHADOWS DIE TWICE
隻狼

成個teaser最恐怖就係見到activision果刻

lootbox

係....希望只係呢隻作品合作一下.....

activision
希望唔好爛
呢間公司麻麻

希望唔好整臭from soft個朵

如果唔係有EA同ubi拉低個curve....activision都唔止係麻麻咁簡易

見到真係嚇一跳

唔係發行商黎咋咩

發行啫,好似dark souls係bamdie namco發行咁

睇黎今集係劍反

唔似係soulslike game

BB玩完西式creepy轉玩日系和風creepy

似喎
又係不死人咁款

全部乾屍咁嘅樣

睇到出撚哂水

隻大隻佬野武士好有feel,

掂親都出事
cod destiny

不過唯一好處就係pc有得玩
流暢fps

東方的芝

仁王 呢隻 仲有sony隻對馬島
咁多武士game

玩到最後會發現係DS個世界黎?

快D到下年啦

正路就新系列

DLC個尾收得咁靚做乜仲要出續集

係,不如用同一個system開個新故仔好過

一陣又黎sony exclusive 30fps都去唔足
而家新系列又有PC

Dark Soul嘅底＋BB嘅快節奏＋天誅嘅3D世界（跳）

Miyazaki forever

form soft出品

仁王玩到完左主線dlc 就未玩了，
無限咁打exp 有d 悶

日本武士式遊戲吸引唔到我

怪物款姐

等gameplay

點睇都似喎清

發行咋嘛
BB, DEMONS就係SONY x fromsoft整
其他souls都係fromsoft自己整

總結MS發佈會

最吸引人果d game都唔係獨佔

仁王係要迫你刷LV刷裝備做得最差
但係上架中架下架同轉武器殘心嘅爽快連擊做得好好

玩落應該差好遠，飛簷走壁咁樣
你話難玩就just like dark souls咁就當我冇講過

暫時睇落佢都係戰鬥多左條飛索上上落落 打法立體左 但個ENGINE點睇都係DS果個
同埋難玩點計都未到DARK SOULS

睇開門果下就知啦其實

就咁睇已經屌打左仁王

仁王都好有自己特色，
武器夠豐富，各自發展唔同流派
節奏快能夠順利連技係極爽
殘心足以改變局面
玩法係唔同嘅

唔係天諸 有啲失望
不過武士背景就一定會玩

仁王以普通動作game黎講 質素係唔錯
但同魂系列比 真係挽鞋都未夠班

搞咁耐 原來係抄仁王

有冇妖刀makoto

點解東方背景個旁述角色要講英文

定而個純粹係歐美地區PV

之前巴哈有流出 好似講中左

抄仁王咪即係抄返自己野

-you start the game as a heavily maimed and disfigured person at the edge of death. You are saved by a mysterious leader who gives you a new face (character creation) and replaces your missing arm.
-the right arm and it will be replaced by an multifunctional device, which serves as a prothetic arm most of the time, but can also be used a some kind of grappling gun to reach higher levels

遊戲開場你從鬼門關邊緣甦醒，發現自己毀了容、失去了手臂
某個神秘組織的首領救了你，為你整容並裝上新的義肢
這個義肢可替換為其他多用途機械，甚至是武器

不過睇下就算

隻新作唔多吸引

e3嘛

冇日文都唔出奇

BIG BOSS

我相信大家唔止die twice

個主角終於識跳

Sekiro
隻驚出果陣個簡稱會唔會就叫死基佬

畢幫有趣過ds其中一點係佢啲奇奇怪怪嘅架生
好期待今集東方風格嘅詭兵器

dlc 3之後 同我講乜鬼流派
殘心 連技根本無用
利申 750 lv 加1000 lv 單打過哂無間獄999

講真唔好玩你都唔會玩落去啦

我同一個地方唔會die twice✌️

個設定跟足多羅羅 不過當年PS2隻多羅羅都好好玩

點解唔是Bloodborn

希望係天誅類唔係bb ds果堆啦
其實以前天誅boss戰都有而家所謂soulslike game打boss既感覺

睇標題已經射咗

《黑暗靈魂：打刀哥傳》

漢字咪隻狼

我覺得佢最初係幾好
但係一出dlc 就on99
特別係dlc 3
絕境流 居合流 都先後收皮 個個轉玩鐮刀
仲有武技又無啦啦改廢
最on9 既一樣野係暗榮根本無諗清楚遊戲平衡
你過左無間獄999 基本上7000攻 10000 防 但係你實測只係高幾百防 d boss 一野車埋黎都會秒
後期真係唔撚玩

仁王真係好好玩架
大家唔好踩佢當打個和好無?
呢隻同Ghost of Tsushima 最期待

平衡做得唔好，玩後少少就入左刷裝地獄
動作同格鬥設計係幾好既

我連第一輪都無打爆
比DS BB差太遠
Game荒可能會拎返出黎玩
前面難度都幾足 但係咪話後面齊裝就秒天秒地

仁王除咗武器流派同招接招嘅連技之外無咩可取

死完兩次就要開新遊戲
火都冇得你坐

今集會唔會有鎮社之寶月光大劍呢

後面齊裝直行
所以樓上講咩殘心連技 笑而不語
所以我咪話平衡做得好差
後期係玩緊先手必勝 因為boss 同 玩家都係互秒
加上暗榮做左好多修改 搞到部分流派直接收皮
某d流派就極屈 好似鎌刀 龍劍忍者 仲屈過絕境流
總之平衡亂到七彩

一定有

可能講輝夜姬拎月光大劍

前面有一大堆寶藏
朋友 快點去看一下

會唔會有光頭佬踢你落街

onion bro

有冇講幾時出

爆左機開始刷魂刷裝就唔好玩，
前期就咁唔睇攻略玩其實戰鬥都幾爽
2周個個要快刷就用同一套技

平衡搞死隻game 玩家又有份
諗起卡樓梯bug魂法

果個刷得咁慢，手動仲快
前期陰陽術，雙刀野風

啲人出街掛機刷嘛
前期慢符天下 中期飛標流勁無腦

巴打識貨

見到Activision,

月光同狼唔難夾，但係大劍同武士風可以點搞呢

整做天羽羽斬
布都御魂果類

From點都會搵到位砌把月光大劍出黎嫁喇
Bb就係咁 正傳冇都好佢dlc都要砌把野出黎

Boss用月光大劍型到

前面幻影牆壁...

開新title先好

Unbreakable Patches

希望有類似防火女/人偶既角色

有排，2019

Trustworthy Patches

對FormSoftware好有信心
不過係怕Activition玩臭隻Game個名變左DLC Game

多羅羅跟足原著勁還原 隻GAME又整得好玩

還我身體

買梗

巴哈好似有遊戲內容睇，唔知po 唔po 上黎，好似幾吸引

同埋係開放世界

Open world應該係似DS1嗰隻

activision 點解唔搵番Bandai Namco

行日式風格咪出月讀天照之類既怪物出黎
sun bro同月光大劍都唔成問題

仲有隻VR新game

仁王出2

先唔好理多唔多人期待....佢應該無隻狼咁快出啦....佢連full trailer都未算有...得一幕...

單單係個主題都已經要買

一次過出幾隻 武士題材 有點累

發行係有機會搞衰隻game
你睇EA就知

ps5多

EA衰既Game係自家遊戲，子公司製作，EA發行
同Fromsoft & Activision既情況唔同

EA發行Bioware隻mass effect衰左
SquareEnix發行Hitman分拆Chapter黎賣

呢D先係鬼武者FEEL 仁王

鬼武者 一閃

咁多頁都冇人講過鬼武者 同你同步

因為冇一忽似鬼武者

BioWare係EA子公司
IO Interactive之前係SE子公司
所以先咁大權力去影響隻Game

個氣氛啫

靚到呢!

Fromsoftware啲人樣永遠都咁核突

呢個真
今次講野個口可以郁未

男人唔靚手我冇乜所謂
隻Game暫時一個女角都冇

初初出係有唔同流派
屌你老母之後不斷有patch 削呢樣削果樣
都廢事玩落去

Bandai好撚仆街㗎，雖然activision都差唔多

呢啲遊戲自己摸索吓先好玩
跟Meta砌build 已經無咗鑽研嘅樂趣